其他人则由一辆装饰精良的人力车沿着要塞的小路往上蹬。 偷听金和坎耶的佛罗伦萨“世纪婚礼”|芭比·拉扎·纳多| 2014年5月24日|每日野兽 
 旅游指南讲述了德里的一个故事:美丽的莫卧儿花园和从人力车上拍下的城市。 危机中的德里:腐败如何腐蚀伟大的首都|威廉·奥康纳| 2014年5月14日|每日野兽 
 但如果你想看到令人厌恶的财富展示，可以乘坐自动人力车前往乌迈德巴万宫(Umaid Bhawan Palace)的博物馆。 焦特布尔是印度疯狂狂潮中的绿洲|威廉·奥康纳| 2014年3月2日|每日野兽 
 其中包括罗薇娜·埃斯托亚的丈夫伯纳多，他是一名自行车黄包车司机，一头卷发，态度耐心。 台风海燕:菲律宾村庄失去了它的男人|每日电讯报| 2013年11月17日|每日野兽 
 他们将来到大城市，寻找如果印度以人力车的速度扩张就无法创造的工作。 印度慢下来吗? 大卫·弗拉姆2012年6月2日每日野兽 
 不知怎么的，没有交通工具在等着他们，连人力车也没有，所以梅尼布莱斯和他的旗手中尉只好步行。 空中无畏舰珀西·f·威斯特曼 
 我在日本听说，人力车夫的寿命比一般人短好几年。 克拉伦斯·坡在哪里醒来 
 到大使馆要坐半个多小时的人力车，我今天早上给大使馆打了电话。 来自日本的杂志|玛丽卡迈克尔斯特普斯 
 几乎没有炮击，下午我乘人力车进行了我的第一次郊游。 南非回忆|莎拉·威尔逊夫人 
 一开始，我把这种像邮车一样的手推马车的土语叫做人力车。 来自日本的杂志|玛丽卡迈克尔斯特普斯